{"translation-revision-date":"2020-03-21 15:50:07+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n==1 ? 0 : (n==0 || (n%100 > 0 && n%100 < 20)) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"The last inner block will follow other content.":["Ultimul bloc intern va urm\u0103ri alt con\u021binut."],"The last inner block will be aligned vertically.":["Ultimul bloc intern va fi aliniat pe vertical\u0103."],"Align Last Block":["Aliniaz\u0103 ultimul bloc"],"Rows":["R\u00e2nduri"],"Columns":["Coloane"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/assets\/js\/components\/grid-layout-control\/index.js"}}